// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Apa nama tuntutan yang diajukan oleh kesatuan aksi Front Pancasila?",
    answer: "Tritura",
    options: [
      "Tritura",
      "Trikura",
      "Dwikora",
      "Dwikura"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Apa isi dari Tuntutan Hati Nurani Rakyat?",
    answer: "Partai PKI dibubarkan, Membersihkan kabinet Dwikora dari unsur G30/S-PKI, Perbaiki ekonomi",
    options: [
      "Partai PKI dibubarkan, Membersihkan kabinet Dwikora dari unsur G30/S-PKI, Naikan harga ekonomi",
      "Partai PKI dibubarkan, Membersihkan kabinet Dwikora dari unsur G30/S-PKI, Perbaiki ekonomi",
      "Membersihkan kabinet Dwikora dari unsur G30/S-PKI, Naikan harga ekonomi, Perbaiki ekonomi",
      "Partai PKI dibubarkan, Naikan harga ekonomi, Perbaiki ekonomi"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Surat perintah yang dikeluarkan oleh Soekarno bernama",
    answer: "Supersemar 1966",
    options: [
      "Supersemar 1966",
      "Supersemar 1977",
      "Superstar 1966",
      "Suparman 1977"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Kenapa bisa muncul dualisme kepemimpinan nasional?",
    answer: "Soekarno sebagai pimpinan pemerintah tetapi yang menjalankan tugas adalah Soeharto",
    options: [
      "Adanya pembubaran PKI",
      "Soekarno sebagai pimpinan pemerintah tetapi yang menjalankan tugas adalah Soeharto",
      "Soekarno membubarkan kabinet Dwikora",
      "Adanya tuntutan Hati Nurani Rakyat"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Apa penyebab Soekarno mengundurkan diri dari jabatannya sebagai Presiden?",
    answer: "Sudah tidak mendapat dukungan politik lagi",
    options: [
      "Sistem pemerintahan Soekarno terlalu fokus pada Nasakom saja",
      "PKI dibubarkan",
      "Kabinet Dwikora dibubarkan",
      "Sudah tidak mendapat dukungan politik lagi"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Bagi bangsa Indonesia, Supersemar memiliki arti yaitu, kecuali",
    answer: "Letjen Soeharto mengambil tindakan untuk menjaga kestabilan pemerintahan Indonesia",
    options: [
      "Tonggak lahirnya Orde Baru",
      "Awal penataan kehidupan sesuai Pancasila dan UUD 1945",
      "Ketidakstabilan ekonomi",
      "Letjen Soeharto mengambil tindakan untuk menjaga kestabilan pemerintahan Indonesia"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Letjen Soeharto dilantik menjadi pejabat presiden oleh",
    answer: "Ketua MPRS",
    options: [
      "Perdana Menteri",
      "TNI",
      "Ketua MPRS",
      "Ketua DPR"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Pemerintahan Soeharto dikenal sebagai",
    answer: "Orde Baru",
    options: [
      "Demokrasi Terpimpin",
      "Orde Baru",
      "Orde Lama",
      "Demokrasi Liberal"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Bagaimana reaksi masyarakat terhadap aksi demonstrasi 'Front Pancasila'?",
    answer: "mendapatkan dukungan",
    options: [
      "tidak setuju",
      "marah dan kecewa",
      "tidak peduli",
      "mendapatkan dukungan"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Apa unsur-unsur kabinet Dwikora?",
    answer: "Pimpinan presiden Soekarno",
    options: [
      "Pimpinan presiden Soekarno",
      "terdiri dari 10 menteri utama",
      "Kabinet terdiri dari 25 menteri dibawah Presiden",
      "Letjen Soeharto sebagai wakil ketua"
    ]
  }
      
];